點解完全冇人理毛孟靜記者會內容？

［極重要］毛EE 記招重點

咁大鑊點解會咁靜？反而係一堆咩國歌國旗大總統？？對家係咪驚到咁要冷處理？？

同我開post狂推！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同意
今日，甚至今個月必推明明係呢單

因為多數人都信有死人, 有無真實證據已經唔重要

出力煲大佢

有人負評兼不推文，介唔介意解釋下點解要咁樣做？

幾時先可以甩P幫手推

因為呢類點解xxx無人講topic戇撚鳩，自己檢討下

推

點解無人提

今晚見有線新聞冇報

大家都知831一定有問題

不要說：點解無人理
試著說：繼續跟進毛姨姨個記者會！

同意。 咁我答完樓主’我有理阿’，或者‘推’，成個topic就完左。

即係你哋覺得重要性不足以曝光畀更多人去廣傳而選擇不推文回覆？

推左百幾版都叫無人理

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁就真係要屌你老母囉．

以往宣傳推post時都未遇過咁短時間內有三條友否定同不推文回覆。真係咁驚？

Push

push

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

成班出哂去唱歌
夜d啦

唔可以畀人冷處理三條人命生死未明嘅嚴重問題

我想講，想人關注不停推post就得
推番上去就自然有人幫手
而唔係開post屌人唔推某個post，完全係無意義

因為大家都知有死人唔意外
但係要再多d實質野先入到政府

好多post都係跳閘同唱歌 推返正經野先啦

因為大家早有心理準備有人死
當然香港人慣得太快....

推！

不嬲有某些人帶風向

奇就奇在由六點至今，都冇乜人廣傳，呢度好，Facebook好，Twitter好

我冇屌，我一出post已經叫人去睇，去幫手再廣傳增加曝光度，你選擇不推文回覆係咪變相減少曝光度？

呢樣都緊要 推

我再重申，我唔係屌邊個嗰個，我只係想增加多條渠道去廣傳同令呢件事曝光

推一推，但其實好多人都信

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

願榮光歸香港

個個掛住笑鳩玩狗棍條柒頭

係咪要多人生出po先叫理？

推，831封站咁大件事，實追到底

好明顯 每次有核彈就會有其他野出黎拎FOCUS

大家一齊各自在民間找evidence

推！
繼續跟進毛姨姨記者會！

推推

光復香港 時代革命

你點睇到啲人唔理
爆晒1001啦
你有咩標準不如講出嚟

我覺得好大機會真係死左3個
對家已經開始出片話 示威者聲稱唔止3個 死左6個, 有人用陰陽眼睇到乜乜乜 企圖降低可信性同埋誇大事實
真相真係出現既時候市民就會覺得無想像中咁嚴重, 因為焦點去左「幾多人死」而唔係「有無人死」

一直要有真相

Pish

增加曝光度，盡可能增加就增加

呢件係一件好撚嚴重嘅事，畀多啲人見到多啲人廣傳，有何不可？

其實頭先有個集中post 已經好多人留意同留言
老實講 分析既post已經有好多 而大家而家都等緊更有力既證據

毛姨姨

標準呢？
你點解會有冇人理嘅感覺？
因為去唔到100頁？正評唔夠多？

死咗三個人

毛衣衣好野

push、

還我831真相

集中推太子文件核彈、915維園！

隱瞞果啲死全家

唔係唔理, 不過正如毛EE 話齋, 要職員, 或者當場既人出黎講發生咩事. 當然個焦點都係落係

831
黑警無差別打市民
黑警打死人

太子殺死人

屌，唔要雙普選喇

劉業成可能就係被請返黎做替死鬼
黑警可以盡情咁殺人 然後終於被踢爆時就炒左劉業成, 「釋出善意」
然後黑炳強繼續指揮tiderider行動

721，831

P牌推唔郁

推唔到

正想問

推阿

過世手足由8位=》11位。

但求仲有良心既救護或者消防出黎還原真相

死要見屍呀

蒙面法應該係放出來fake人浪費時間討論

都話左fc完都唔會理

推this?

831

721 811 831 新屋嶺
913 中秋 915 大遊行

晏就已經話有班撚屌推埋D垃圾po 明明呢單係核彈料就比人冷處理

跳閘學生妹就係咁推

因為理性講事實講證據連政府都唔同你講，依家得時間、人數、傷者、口供證明，未夠爆，一定要有片！不過其實大家心心目中都有答案

次次推831啲post都推唔起
擺明係真係有死人

因為好大鑊 有咩方法可以逼黨鐵公開曬 cctv

依加和理非工作嚇唔到黨鐵

姐係大家已經放棄左拉攏中立同淺藍？
我男朋友仲等緊更多證據出現 用黎同佢全家爭辯
唔通大家覺得我地已經夠人？

主流媒體好多都冷處理...

推！！！

推 幾時有黨鐵職員出嚟講真相

知的，知左
信的，信左
所以唔得得閒理

毛EE個記者會POST開到成150版以上
你邊度睇到冇人理阿

樓主你想人關注返個記者會係好事
但係可以開個整合post講返記者會核彈內容
而唔係開個XXX冇人理做topic嘅post

up

屌你老母臭閪！熱門全撚部都係因為唱歌ge飛機post!呢d有用針對政權唔撚見晒！新屋嶺又唔推，831又唔推，難為俾人捉左俾人打ge手足

明白

我用詞些許不當

但照推廣傳唔該

推!!!!!

推到黑警出嚟交代！
推到港鐵交完整cctv出嚟！！

我都奇怪點解炒唔起

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

因為都係無實質證據

度度都唱歌 唱歌係得 但可唔可以幫手推下正經野比多d人睇

914
915

呢個係大核彈

其實有咩咁核彈？....講嘅野都係大家已經知/相信咗嘅野，仍然無可以煮死黑警嘅實質證據

利申：直播由頭睇到尾

記者要問
1. 點解要送疑犯去新屋嶺 係咪因為方便送中
2. 有無唔俾疑犯打電話 搵律師
3. 點解唔俾太平紳士入去
4. 有無CCTV 點保證無警員濫用私刑 非禮強姦

推啊

錯post
屌你老母黑社會周圍攪事

我信毛EE d料

915

推呀
好多核彈

辛苦巴打

繼續狙擊啦屌

啱啊，其實成版連登+fb+tg都有講
仲有好多懶人包/整合圖
開post話冇人理唔知想點

推爆

係telegram推左好多次都比唱歌posts洗走唒利申首歌係幾正既

推到有人理

假新聞真係雙面刃，唔係假新聞禁煲呢單野前幾日唔會煲到禁耐，但煲過頭俾政府拎左主導權冷處理左
呢獲要煲大個真相佢

pish

我反而覺得主流傳媒冷處理

係囉，比少少時間下啲複雜少少嘅嘢，淨係插花幫唔到死者

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

721

幫推

大核彈唔係放棄呀嘛？

立場有最新疑點整理

我知道大家都好攰但係真係要頂住呀。

輸咗就一世㗎啦

Tui

怒推

睇咗兩次 推。。。

明明好重要

推左先，還我太子真相

我想甩p呀

毛既老公係咩人?
點會信毛孟靜

我寧願係連登仔諗多
而家愈黎愈覺得係真

聽日有記者會
記者唔該準備下
搵定所有疑點同對方既 argument

預計聽日記者會都係答：
現場情況十分混亂，令到點算傷者有誤
一句就彈番轉頭當無事發生

我希望大家重新諗下和理非 係邊種和

推！血債血還

文宣要聽朝傳偏fb whatsapp ig 連登
聽日消防又開記者會
一定要全城留意
一直追究黨鐵文cctv片公開真相

放條on9警片出黎轉風向
唔係就去圍爐唱歌
唔記得2014點輸了

記者朋友唔該幫手整理疑點聽日問消防

有班人鍾意洗走d重要post

全力推

Push to international

推哩個

咪係⋯等記者做野可能

其實半個熱門都係
不過我都係入來再推一推

Push 1

Push 2

Push 3

成晚瘋狂loop商場唱歌打飛機

一個都嫌多跟進

岩呀

公司成班都傾緊

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

邊到會多數
搞笑？

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推。

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

男目擊者睹警內鬨︰「點解要入去，你哋害死我哋」
阿謙和阿明（化名）當晚一同乘搭港鐵路經太子，不幸坐上「屍殺列車」。當晚10時40分一班往調景嶺列車駛至太子站3號月台，有中年男乘客和示威者爆發衝突，一度揮動鐵鎚，有示威者用滅火筒噴向車廂，涉事月台煙霧瀰漫。當時二人步出月台，列車久久沒有關門開出，突然，港鐵播起廣播「清車」，要求乘客下車。

其間有「full gear」的示威者在月台和車廂內更衣，冷不防往中環列車突然關門，有人嘗試營救車內的人們，電光火石之間，有人大喊「上面有狗」，不消三秒便有大批防暴和速龍衝到月台，速龍衝入車廂亂棍打人、施放胡椒噴劑。
列車中尖叫聲四起，地上滿佈乘客逃生時遺下的雜物，哀鴻遍野，滿目瘡痍︰「簡直是7．21元朗恐襲的翻版。」小朋友掩面尖叫，情侶相擁痛哭，就連13歲少年、妙齡高跟鞋女郎、輪椅伯伯無一倖免，結果由壯丁護送離開，「救得一個，救不到第二個。」眼睜睜看着13歲少年被打至跪地求饒。阿明更目擊有人從車廂探頭，突遭一群速龍扯到月台上暴打，然後再也沒有見過他。

當時為了保護他人，二人奮力開傘抵擋速龍襲擊，其力度之大，傘骨即時被打斷。衝突僅七至八分鐘，卻成了最漫長的一刻。列車終於開出後車廂內有人滿頭鮮血，但寧願留在車上，生怕下車即被擒，收穫更大的痛苦。
阿謙意外目擊有防暴怒斥速龍失控衝入車廂打人︰「點解要入去，你哋害死我哋！」他分析，警隊自6月9日以來，精神壓力已達臨界點︰「基本上是無差別攻擊，不理對方的裝束、有沒有gear，連老弱婦孺都打。他們不為執法，只求發洩。」

女被捕者︰狂罵曱甴臭X 踩頭當踏腳石
一念之間，兩個結局。阿明和阿謙選擇留在車上，列車開往油麻地，逃出生天。身在數個車卡外的阿V（化名）選擇了下車跑上扶手電梯，反被追至的速龍和增援的防暴上下包抄，先挨棍，後接椒，電梯上十多人當場被捕。

她憶述，被警員以粗口喝令蹲下及雙手抱頭︰「你咪好X威的嗎，現在不又是要這樣蹲下，你們剛才不是打得很過癮的嗎」，十多人擠在數級，有噸位重的男生令下面女生壓至脫臼，險釀人踩人慘劇，更有防暴右腳踏電梯，左腳踏着他們的頭和背借力。
「嘔白泡」男目擊者不只一人

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

因為被捕時被沒收手機，視線範圍亦有限，但她推斷事發時間為11時30分至12時17分，綜合多方資料，這時間應有救護主任在站內初步評估，但阿V沒有印象，指月台上完全看不見救護員。
本報向消防處查詢消防員有否處理，被指口吐白沫的傷者。處方沒正面回答，只稱處方記錄上，7名傷者皆為清醒狀態，亦無嘔吐情況。

推！我要831真相

可能因為好多佢講既野已經傳左好耐
只差一個回應同證據

推 我諗好多人都知道好大機會有人死 但大家都唔願信

政府冷處理緊
一定要搞大佢
有哂證據

但有證據死人，外國就可以名正言順制裁到共狗仆街

文宣！

推啦 咁大單野

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

Push 呢個核彈黎

搵人睇睇

好多人都已經信可能有亡者，太子晚晚仲keep住上花燒野

推呀

連登仔on99 推膠post 唉
新屋嶺咁強力子彈都唔推
連登已死

聽日仲有消防記者會喎, 件事根本就未冷卻

而樓主就屈手足係對家

好撚大單野但身邊無乜人講

因為佢出黎講d 係人都知既野

同你講連我班淺黃fd都唔信

文宣要加油a

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

再推

之前push 咗。
再push

推 G持毛ee

Now 直播好多人在線

915民陣

要人推

推！！

Lishhhhh

比人帶哂風

推返毛e上去啊

p

要幫佢地沉冤得雪！!!

之前咪有個post係咁推

1

推上去

我有朋友明親政府。 佢都話如果有證據證明政府/黑警係酷刑/殺咗人再咁樣不斷掩飾，佢都唔會再撐政府。呢單野好大可能可以拉淺藍入隊

個記者會岩俾班中立閪睇

831傷者證實冇死人

ppp

推
大力

不可一 不可再

正經post要推！

跟進 唔可以不明不白

cctv呀仆街黨鐵

咪撚打飛機 返黎呀
死咗個啲手足唔會原諒我地架

推頁數

推！！！！

推 cctv!

tui

PUSH

上啊

只證佢無死，佢有話冇死人？

繼續唱國歌 之後就忙整國旗寫香港憲法
政府做啲咩冇人理lu

幫你推

rip

推契媽

721831

721 831

推!

要查到水落右出
推

應該當佢六四咁黎做文宣

。

我要18/10先甩p
還我8.31真相

要將毛EE講過果啲疑點都要全部提晒出黎

推爆佢

推呀！！

對準政權 遍地開花

繼續跟進毛姨姨個記者會！

推 915見

時時咁多人理

Pish!

太子法事都做埋
無事就假

個人覺得開多個post 無乜問題
咁撚多分化同五手post

消防今日準備出黎

推呀，死左人點解冇人理

推呀!

老實講 佢講d 野人人都知 唔係乜野新野....

推
連登0.3多到啲有用、有資訊嘅post全部推唔郁

推核彈！

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

跟進毛ee 個記者會

樓主有無諗過推毛we post 而唔係開呢個廢post?

推至國際層面